今日遊行見到差佬生擒細路

是咁的，今日行到政總附近打算排隊去廁所，點知見到兩個警察捉住個6、7歲嘅細路，個細路一直掙扎唔敢望兩個警察，原來係個細路唔見咗屋企人，警察想搵返佢屋企人，所以就捉住佢黎問佢屋企人電話之類，但個細路嘅反應真係好反感，隔離啲啊叔都話：「連細路都驚咗你地啊！」之後兩個警察即刻灰曬：「咁你地講到咁，你地處理囉！」之後就頭也不回咁byebye你條尾BTW睇得出呢次反送中之後警察真係名譽掃地，以後小學作文「我的志願」寫做警察就同寫做乞衣差唔多咁無大志

認同請分享

好波

push

好波 抵撚死

痴線，咁絕對唔係好事。
係咁岩係隔離遊行既人係好人姐，如果個人心懷不軌咁點算，所以警察係一定要理佢，要幫佢。

唔好反到傻左啦。無晒警察，同無晒外傭一樣，係對香港有好大衝擊架。

畀人屌句 連自己職責都放棄埋
唔話你地係為錢做狗都唔得

人民公僕學咩人發悔氣
有就number 就port鳩佢啦

呢班撚樣炒哂又點，請翻批非毅進仔已經爭好撚遠

我今日同個仔出發前講，如果遊行時走失，唔好搵警察佢哋唔會幫你，你要搵著黑衫遊行人佢哋先會幫到你。

老老豆豆

搵黑衫唔係唔好，但佢地能力有限，亦唔係個個肯幫

有突發事第一時間都係會報警搵差佬

警隊士氣一定好低落

我都覺嘅，但警察條氣都好唔順，所以一走了之變相其實宜家警察都唔想受市民氣去做嘢，的確唔係好事

其實真係嘅，就咁講一句就走（雖然今日可能俾人屌到好甘），真係唔係盡責果隻囉

走得太快，睇唔切

反？成班都打人打到癲撚左
炒晒去啦屌你老母 換番班有腦正常咪無事 依家成班老鼠屎

其實實係，去到邊都受氣，所以咪發晦氣囉

個撚個返工都要受氣架啦
屌兩句就唔做糧都冇撚得出呀
黑警憑咩咁大牌

咁你地講到咁，你地處理囉????????????????????????

果兩個差佬唔係唔做嘢，係比人屌一兩句條氣唔順就唔做抗壓能力不足

我翻工俾人屌係咪可以叫老闆做仆街